我粒墨搞到我畀人誤會，真係好無奈。。

小弟原來一直有粒墨生左係屎忽那入面，男朋友就以為我無洗屎忽，而家話我好dirty

p. s其實我平時都真係無洗屎忽